% Exercice MathALÉA 6N10-7 (variation avec des entiers seulement)
En complétant avec les valeurs qui conviennent ($1~; 10~; 100~;\dots$)~:
\begin{enumerate}
	\item Décomposer le nombre $402$~:\\
  $402=(2\times \pointilles[2cm])+(4\times \pointilles[2cm])$
	\item Décomposer le nombre $\num{6790}$~:\\
  $\num{6790}=(6\times \pointilles[2cm])+(7\times \pointilles[2cm])+(9\times \pointilles[2cm])$
	\item Décomposer le nombre $\num{60054}$~:\\
  $\num{60054}=(5\times \pointilles[2cm])+(4\times \pointilles[2cm])+(6\times \pointilles[2cm])$
	\item Décomposer le nombre $\num{6297300}$~:\\
  $\num{6297300}=(9\times \pointilles[2cm])+(6\times \pointilles[2cm])+(2\times \pointilles[2cm])+(3\times \pointilles[2cm])+(7\times \pointilles[2cm])$
\end{enumerate}